美斯第四次評為年度IFFHS最佳組織獎

美斯第四次評為年度IFFHS最佳組織獎，之前沙維也曾四次獲得，為該獎項最多獲得次數保持者。我們不能忘記美斯還有6次歐洲金靴獎

你仆街啦！講真話！